跪求找回兒時回憶

十幾年前有線兒童台一套外國卡通片
講一班機械人唔知賽跑定咩撚野，班機械人好似盔甲咁入面有人，應該係iq非典型之後播，sorry for1999，因為真係好少印象（套野d畫風係電腦立體動畫，not平面）